＊唉＊我只係想識返d好朋友傾下去下街＊點解咁難咖.....

由細到大我都無乜朋友緣
本來就已經唔多朋友
但都會因爲唔同原因變得疏遠
平時更加唔會成日傾心事 去街一年都去得幾次已經算多
我好羡慕d人可以有朋友 有無盡嘅話題 可以成日見
真係唔想我生活圈子只得返男朋友

有時唔係所有野都可以即時同男朋友呻
或者 呻咗男朋友都唔係幾明
始終有d野只有女仔至會明.....
但奈何除咗男朋友我身邊可以傾下ge人真係無
只可以屈到就爆先同人呻幾句

我有嘗試係學校active多d 聊下人
但人地只用我zip時間 幫手做Assignment
去街?傾心事?開Group吹水? Sorry 無預你
慘過做兵.... Sheshe咩!?

見人上網識閨蜜 又開Group
但通常傾一晚好好傾 傾到好開心
之後就無曬反應
再聊下 人地隔幾日都唔多理你 都唔敢再傾落去
免得煩到人啦....

我真係好想識返d同我一樣有心想要好朋友，知己，閨蜜ge人
唔洗多 有一兩個我已經好滿足
其實我打上尼都只係呻下
有興趣同我做朋友嘅可以PM下我咖

Hi毒L

毒SIS

有棍絲oj？

靚絲打?

到返工仲衰會無哂朋友
趁仲返緊學大膽d去參加活動識人啦